# This is a template file for translating the 0dyseus@SimpleToDoList package.
# Copyright (C) 2017
# This file is distributed under the same license as the 0dyseus@SimpleToDoList package.
# FIRST_AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0dyseus@SimpleToDoList 1.00\n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-04 19:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-04 19:37+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: make-xlet-pot.py 1.0.32\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../create_localized_help.py:64
msgid "Applet usage and features"
msgstr "小程序用法和功能"

#: ../../create_localized_help.py:65
msgid ""
"The usage of this applet is very simple. Each task list is represented by a "
"sub menu and each sub menu item inside a sub menu represents a task."
msgstr ""
"这个小程序的用法非常简单。每个任务列表由子菜单表示，子菜单内的每个子菜单项代"
"表任务。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:68
msgid ""
"To add a new tasks list, simply focus the **New tasks list...** entry, give "
"a name to the tasks list and press [[Enter]]."
msgstr ""
"要添加新的任务列表，只需将焦点放在**新任务列表... **条目，命名任务列表然后按"
"[[Enter]]键。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:71
msgid ""
"To add a new task, simply focus the **New task...** entry, give a name to "
"the task and press [[Enter]]."
msgstr ""
"要添加新任务，只需将焦点放在**新任务**条目，命名任务然后按[[Enter]]键。"

#: ../../create_localized_help.py:72
msgid "All tasks lists and tasks can be edited in-line."
msgstr "所有任务列表和任务都可以在线编辑。"

#: ../../create_localized_help.py:73
msgid ""
"Tasks can be marked as completed by changing the checked state of their sub "
"menu items."
msgstr "通过更改其子菜单项的选中状态，可以将任务标记为已完成。"

#: ../../create_localized_help.py:74
msgid ""
"Each tasks list can have its own settings for sorting tasks (by name and/or "
"by completed state), remove task button visibility and completed tasks "
"visibility."
msgstr ""
"每个任务列表都可以有自己的排序任务的设置（按名称和/或完成的状态），移除任务按"
"钮的可见性和完成的任务可见性。"

#: ../../create_localized_help.py:75
msgid ""
"Each tasks list can be saved as individual TODO files and also can be "
"exported into a file for backup purposes."
msgstr ""
"每个任务列表都可以保存为单独的TODO文件，并且还可以导出到一个文件中进行备份。"

#: ../../create_localized_help.py:76
msgid ""
"Tasks can be reordered by simply dragging them inside the tasks list they "
"belong to (only if all automatic sorting options for the tasks list are "
"disabled)."
msgstr ""
"通过将它们拖到其所属的任务列表内（仅当任务列表的所有自动排序选项被禁用时），"
"可以重新排序任务。"

#: ../../create_localized_help.py:77
msgid ""
"Tasks can be deleted by simply pressing the delete task button (if visible)."
msgstr "只需按删除任务按钮（如果可见）即可删除任务。"

#: ../../create_localized_help.py:78
msgid ""
"Colorized priority tags support. The background and text colors of a task "
"can be colorized depending on the @tag found inside the task text."
msgstr ""
"支持彩色的优先级标签。任务的背景和文字颜色可以根据任务文本中找到的@tag进行着"
"色。"

#: ../../create_localized_help.py:79
msgid "Configurable hotkey to open/close the menu."
msgstr "打开和关闭菜单的配置的热键。"

#: ../../create_localized_help.py:80
msgid ""
"Read the tooltips of each option on this applet settings window for more "
"details."
msgstr "请阅读此小程序设置窗口中每个选项的提示获取更多详细信息。"

#: ../../create_localized_help.py:82
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: ../../create_localized_help.py:83
msgid ""
"The keyboard navigation inside this applet menu is very similar to the "
"keyboard navigation used by any other menu on Cinnamon. But it's slightly "
"changed to facilitate tasks and sections handling and edition."
msgstr ""
"该小程序菜单中的键盘导航与Cinnamon上任何其他菜单使用的键盘导航非常相似。但是"
"稍稍改变，以方便任务和部分的处理和编辑。"

#: ../../create_localized_help.py:85
msgid "When the focus is on a task"
msgstr "当焦点在任务上时"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:87
msgid ""
"[[Ctrl]] + [[Spacebar]]: Toggle the completed (checked) state of a task."
msgstr "[[Ctrl]] + [[Spacebar]]：切换任务的完成（选中）状态。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:89
msgid ""
"[[Shift]] + [[Delete]]: Deletes a task and focuses the element above of the "
"deleted task."
msgstr "[[Shift]] + [[Delete]]：删除任务并将元素聚焦在已删除任务的上方。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:91
msgid ""
"[[Alt]] + [[Delete]]: Deletes a task and focuses the element bellow the "
"deleted task."
msgstr "[[Alt]] + [[Delete]]：删除任务并将元素聚焦在已删除任务的下方。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:93
msgid ""
"[[Ctrl]] + [[Arrow Up]] or [[Ctrl]] + [[Arrow Down]]: Moves a task inside "
"its tasks list."
msgstr ""
"[[Ctrl]] + [[Arrow Up]]或[[Ctrl]] + [[Arrow Down]]：移动任务列表中的任务。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:95
msgid ""
"[[Insert]]: Will focus the **New task...** entry of the currently opened "
"task section."
msgstr "[[Insert]]：将会吧焦点放在当前打开的任务部分的**新建任务...**条目。"

#: ../../create_localized_help.py:97
msgid "When the focus is on a task section"
msgstr "当焦点在任务部分上时"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:99
msgid ""
"[[Arrow Left]] and [[Arrow Right]]: If the tasks list (sub menu) is closed, "
"these keys will open the sub menu. If the sub menu is open, these keys will "
"move the cursor inside the sub menu label to allow the edition of the "
"section text."
msgstr ""
"[[Arrow Left]]和[[Arrow Right]]：如果任务列表（子菜单）关闭，这些键将会打开子"
"菜单。如果子菜单打开，这些键将会移动子菜单标签内的光标以允许编辑段文本。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:101
msgid ""
"[[Insert]]: Will focus the **New task...** entry inside the task section. If "
"the task section sub menu isn't open, it will be opened."
msgstr ""
"[[Insert]]：将焦点放在任务部分中的**新建任务...**条目。如果任务部分子菜单没有"
"打开，将会被打开。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:104
msgid "When the focus is on the **New task...** entry"
msgstr "当焦点在**新建任务...**条目上时"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:106
msgid ""
"[[Ctrl]] + [[Spacebar]]: Toggles the visibility of the tasks list options "
"menu."
msgstr "[[Ctrl]] + [[Spacebar]]：切换任务菜单选项按钮的可见性。"

#: ../../create_localized_help.py:108
msgid "Known issues"
msgstr "已知问题"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:110
msgid ""
"**Hovering over items inside the menu doesn't highlight menu items nor sub "
"menus:** This is actually a desired feature. Allowing the items to highlight "
"on mouse hover would cause the entries to loose focus, resulting in the "
"impossibility to keep typing text inside them and constantly forcing us to "
"move the mouse cursor to regain focus."
msgstr ""
"**悬停在菜单中的条目上不会高亮菜单条目或子菜单：**这实际上是一个所需的功能。"
"允许在鼠标悬停时高亮条目将会导致条目失去焦点，造成无法在其中保持键入文本，并"
"且不断强制我们移动鼠标光标以重新获得焦点。"

#: ../../create_localized_help.py:111
msgid "Task entries look wrong:"
msgstr "任务条目看起来是错的："

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:113
msgid ""
"Task entries on this applet have the ability to wrap its text in case one "
"sets a fixed width for them. They also can be multi line ([[Shift]] + "
"[[Enter]] inside an entry will create a new line). Some Cinnamon themes, "
"like the default Mint-X family of themes, set a fixed width and a fixed "
"height for entries inside menus. These fixed sizes makes it impossible to "
"programmatically set a desired width for the entries (at least, I couldn't "
"find a way to do it). And the fixed height doesn't allow the entries to "
"expand, completely breaking the entries capability to wrap its text and to "
"be multi line."
msgstr ""
"该小程序上的任务条目具有包装其文本的能力，以便在为其设置固定宽度的情况下。 它"
"们也可以是多行（[[Shift]] + [[Enter]]里面的一个条目将创建一个新行）。一些"
"Cinnamon主题，如默认的Mint-X系列主题，为菜单中的条目设置固定宽度和固定高度。 "
"这些固定大小使得无法以编程方式设置条目的所需宽度（至少我找不到办法）。固定高"
"度不允许条目扩展，完全打破条目包装其文本的功能，并且是多行的。"

#: ../../create_localized_help.py:115
msgid "This is how entries should look like"
msgstr "这是条目应该有的样子"

#: ../../create_localized_help.py:117
msgid "Correct entries styling"
msgstr "正确的条目样式"

#: ../../create_localized_help.py:119
msgid "This is how entries SHOULD NOT look like"
msgstr "这是条目不应该有的样子"

#: ../../create_localized_help.py:121
msgid "Incorrect entries styling"
msgstr "不正确的条目样式"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:124
msgid ""
"The only way to fix this (that I could find) is by editing the Cinnamon "
"theme that one is using and remove those fixed sizes. The CSS selectors that "
"needs to be edited are **.menu StEntry**, **.menu StEntry:focus**, **.popup-"
"menu StEntry** and **.popup-menu StEntry:focus**. Depending on the Cinnamon "
"version the theme was created for, one might find just the first two "
"selectors or the last two or all of them. The CSS properties that need to be "
"edited are **width** and **height**. They could be removed, but the sensible "
"thing to do is to rename them to **min-width** and **min-height** "
"respectively. After editing the theme's file and restarting Cinnamon, the "
"entries inside this applet will look and work like they should."
msgstr ""
"解决这个问题的唯一方法（我能找到的）是通过编辑正在使用的Cinnamon主题，并移除"
"那些固定的大小。需要编辑的CSS选择器有**.menu StEntry**、**.menu StEntry:"
"focus**、**.popup-menu StEntry**和 **.popup-menu StEntry:focus**。根据创建主"
"题的Cinnamon版本，可能只能找到前两个选择器，或者最后两个或全部。需要编辑的CSS"
"属性是**width**和**height**。它们可以被删除，但明智的做法是将它们分别重命名为"
"**min-width**和**min-height**。在编辑主题的文件并重新启动Cinnamon之后，该小程"
"序中的条目应该会像他们看起来的那样工作。"

#: ../../create_localized_help.py:146
msgid "The following two sections are available only in English."
msgstr "以下两个部分仅使用英语。"

#. TO TRANSLATORS: This is a placeholder.
#. Here goes your language name in your own language (a.k.a. endonym).
#: ../../create_localized_help.py:171 ../../create_localized_help.py:243
msgid "language-name"
msgstr "简体中文"

#: ../../create_localized_help.py:246 applet.js:716
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../../create_localized_help.py:247
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: ../../create_localized_help.py:248
msgid "Changelog"
msgstr "变更日志"

#: ../../create_localized_help.py:249
msgid "Choose language"
msgstr "选择语言"

#. TO TRANSLATORS: Full sentence:
#. "Help for <xlet_name>"
#: ../../create_localized_help.py:250 ../../create_localized_help.py:257
#, python-format
msgid "Help for %s"
msgstr "%s的帮助"

#: ../../create_localized_help.py:258
msgid "IMPORTANT!!!"
msgstr "重要！！！"

#: ../../create_localized_help.py:259
msgid ""
"Never delete any of the files found inside this xlet folder. It might break "
"this xlet functionality."
msgstr "不要删除该xlet文件夹内的任何文件。可能会损坏该xlet的功能。"

#: ../../create_localized_help.py:260
msgid ""
"Bug reports, feature requests and contributions should be done on this "
"xlet's repository linked next."
msgstr "错误报告，功能请求和贡献应该在下方链接的xlet的仓库上完成。"

#: ../../create_localized_help.py:266
msgid "Applets/Desklets/Extensions (a.k.a. xlets) localization"
msgstr "小程序/桌面小工具/扩展（也称为xlets）本地化"

#: ../../create_localized_help.py:267
msgid ""
"If this xlet was installed from Cinnamon Settings, all of this xlet's "
"localizations were automatically installed."
msgstr "如果该xlet安装自Cinnamon设置，该xlet的所有本地化已经自动安装。"

#. TO TRANSLATORS: MARKDOWN string. Respect formatting.
#: ../../create_localized_help.py:269
msgid ""
"If this xlet was installed manually and not trough Cinnamon Settings, "
"localizations can be installed by executing the script called "
"**localizations.sh** from a terminal opened inside the xlet's folder."
msgstr ""
"如果该xlet是通过手动安装而不是Cinnamon设置，可以通过打开终端执行xlet文件夹内"
"名为**localizations.sh**的脚本安装本地化。"

#: ../../create_localized_help.py:270
msgid ""
"If this xlet has no locale available for your language, you could create it "
"by following the following instructions."
msgstr "如果该xlet没有您的语言的本地化，您可以按照以下说明进行创建。"

#: appletHelper.py:64
msgid "Select or enter file to export to"
msgstr "选择或输入导出的文件"

#. TO TRANSLATORS: Could be left blank.
#: appletHelper.py:66 appletHelper.py:72 appletHelper.py:79
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: appletHelper.py:67 appletHelper.py:80
msgid "_Save"
msgstr "保存(_S)"

#: appletHelper.py:70
msgid "Select a file to import"
msgstr "选择要导入的文件"

#. TO TRANSLATORS: Could be left blank.
#: appletHelper.py:74
msgid "_Open"
msgstr "打开(_O)"

#: appletHelper.py:77
msgid "Select a file to save to"
msgstr "选择要保存的文件"

#: appletHelper.py:97
msgid "TODO files"
msgstr "TODO文件"

#: appletHelper.py:100
msgid "JSON files"
msgstr "JSON文件"

#: appletHelper.py:131
msgid "Nothing to do here."
msgstr "什么也不做。"

#: __init__.js:38
msgid "Tasks list - Some examples"
msgstr "任务列表 - 一些示例"

#: __init__.js:44
msgid ""
"Tasks can be \"tagged\" by simply writing \"@tagname\" as part of the task "
"text. For now, there are 5 priority tags available."
msgstr ""
"只需通过将“@tagname”作为任务文本的一部分，即可对任务进行“标记”。现在有5个优先"
"级标记可用。"

#: __init__.js:47
msgid "This is a @critical priority task"
msgstr "这是一个@critical优先级任务"

#: __init__.js:50
msgid "This is a @high priority task"
msgstr "这是一个@high优先级任务"

#: __init__.js:53
msgid "This is a @medium priority task"
msgstr "这是一个@medium优先级任务"

#: __init__.js:56
msgid "This is a @today priority task"
msgstr "这是一个@today优先级任务"

#: __init__.js:59
msgid "This is a @low priority task"
msgstr "这是一个@low优先级任务"

#. TO TRANSLATORS: This is a priority tag.
#: __init__.js:192
msgid "low"
msgstr "低"

#. TO TRANSLATORS: This is a priority tag.
#: __init__.js:194
msgid "today"
msgstr "今天"

#. TO TRANSLATORS: This is a priority tag.
#: __init__.js:196
msgid "medium"
msgstr "中"

#. TO TRANSLATORS: This is a priority tag.
#: __init__.js:198
msgid "high"
msgstr "高"

#. TO TRANSLATORS: This is a priority tag.
#: __init__.js:200
msgid "critical"
msgstr "紧急"

#: __init__.js:562
msgid "New task..."
msgstr "新建任务..."

#: __init__.js:577
msgid "Tasks list options"
msgstr "任务列表选项"

#: __init__.js:631
msgid "Export this tasks list"
msgstr "导出该任务列表"

#: __init__.js:636
msgid "Save this tasks list as TODO"
msgstr "将该任务列表保存为TODO"

#: __init__.js:641
msgid "Sort tasks alphabetically"
msgstr "按字母顺序对任务进行排序"

#: __init__.js:646 __init__.js:656
msgid "Takes effect after closing and re-opening the main menu."
msgstr "关闭和重新打开主菜单后生效。"

#: __init__.js:651
msgid "Sort tasks by completed state"
msgstr "按完成的状态对任务进行排序"

#: __init__.js:661
msgid "Display remove tasks buttons"
msgstr "显示移除任务按钮"

#: __init__.js:666 __init__.js:676
msgid "Takes effect immediately."
msgstr "立即生效。"

#: __init__.js:671
msgid "Keep completed tasks hidden"
msgstr "保持隐藏已完成的任务"

#. TO TRANSLATORS: Full sentence.
#. "Remove this section/task"
#: __init__.js:1518
#, javascript-format
msgid "Remove this %s"
msgstr "移除此%s"

#: __init__.js:1521
msgid "(Hold Ctrl key)"
msgstr "(按住Ctrl键)"

#: applet.js:91 applet.js:147
msgid "New tasks list..."
msgstr "新建任务列表..."

#: applet.js:615
msgid "Save as TODO"
msgstr "保存为TODO"

#: applet.js:624
msgid "Save all current tasks lists as a TODO file."
msgstr "保存当前的全部任务为TODO文件。"

#: applet.js:630
msgid "Export tasks"
msgstr "导出任务"

#: applet.js:639
msgid "Export all current tasks lists into a JSON file."
msgstr "导出当前的全部任务为JSON文件。"

#: applet.js:640 applet.js:656
msgid ""
"JSON files exported by this applet can be imported back into the applet and "
"the tasks list found inside the files are added to the tasks lists currently "
"loaded into the applet."
msgstr ""
"此小程序导出的JSON文件可以导回到小程序中，文件中找到的任务列表已添加到该小程"
"序中当前加载的任务列表中。"

#: applet.js:646
msgid "Import tasks"
msgstr "导入任务"

#: applet.js:655
msgid ""
"Import tasks lists from a previously exported JSON file into this applet."
msgstr "在该小程序中从以前导出的JSON文件导入任务列表。"

#: applet.js:665
msgid "Restore example tasks"
msgstr "还原示例任务"

#: applet.js:679
msgid ""
"Restore the example tasks list that were present when the applet was first "
"loaded."
msgstr "当小程序第一次加载时还原出现的示例任务列表。"

#: applet.js:685
msgid "Reset tasks"
msgstr "重置任务"

#: applet.js:691 applet.js:707
msgid "WARNING!!!"
msgstr "警告！！！"

#: applet.js:692
msgid "Do you really want to remove all your current tasks?"
msgstr "您确定要移除您当前所有的任务吗？"

#: applet.js:693 applet.js:707
msgid "This operation cannot be reverted!!!"
msgstr "此操作无法撤销！！！"

#: applet.js:706
msgid "Remove all currently loaded tasks lists from this applet."
msgstr "从该小程序移除当前全部已加载的任务列表。"

#: applet.js:720
msgid "Open this applet help file."
msgstr "打开此小程序的帮助文件。"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->metadata.json->comments
msgid ""
"Bug reports, feature requests and contributions should be done on this "
"xlet's repository linked below."
msgstr "错误报告，功能请求和贡献应该在下方链接的xlet的仓库上完成。"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->metadata.json->description
msgid "Simple applet to create ToDo lists."
msgstr "用以创建待办事项列表的简单的小程序。"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->metadata.json->name
msgid "Simple ToDo List"
msgstr "简单待办事项列表"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->metadata.json->contributors
msgid "See this xlet help file."
msgstr "查看该xlet帮助文件。"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_tasks_priorities_medium_background->description
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_tasks_priorities_high_background->description
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_tasks_priorities_today_background->description
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_tasks_priorities_low_background->description
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_tasks_priorities_critical_background->description
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_tasks_priorities_high_foreground->description
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_tasks_priorities_today_foreground->description
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_tasks_priorities_critical_foreground->description
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_tasks_priorities_low_foreground->description
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_tasks_priorities_medium_foreground->description
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_custom_icon_for_applet->description
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_custom_icon_for_applet->tooltip
msgid "Select an icon to show in the panel."
msgstr "选择要在面板中显示的图标。"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->head4->description
msgid "Save as TODO file settings"
msgstr "保存为TODO文件设置"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_set_bold->description
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_section_set_bold->description
msgid "Set bold"
msgstr "设置粗体"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_section_set_min_width->description
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_set_min_width->description
msgid "Set minimum entry width"
msgstr "设置最小条目宽度"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_section_set_min_width->units
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_set_min_width->units
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_section_set_max_width->units
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_set_custom_spacing->units
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_set_max_width->units
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_section_set_min_width->tooltip
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_set_min_width->tooltip
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_section_set_max_width->tooltip
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_set_max_width->tooltip
msgid ""
"Cinnamon menus automatically change their size to accommodate the elements "
"that they contain. Setting a fixed size for those elements will avoid the "
"constant resizing of the menu when opening/closing sub menus."
msgstr ""
"Cinnamon菜单自动更改尺寸以适应它们包含的元素。为这些元素设置固定大小将避免在"
"打开/关闭子菜单时不断调整菜单大小。"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->head3->description
msgid "Tasks appearance"
msgstr "任务外观"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->head7->description
msgid "Colors for \"@high\" priority tags"
msgstr "\"@high\"优先级标记的颜色"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_keep_one_menu_open->description
msgid "Keep just one sub menu open"
msgstr "始终保持仅打开一个子菜单"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_keep_one_menu_open->tooltip
msgid ""
"When enabled, the previously opened sub menu will be automatically closed."
msgstr "启用后，之前打开的子菜单将会自动关闭。"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->head2->description
msgid "Sections appearance"
msgstr "部分外观"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_section_set_max_width->description
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_set_max_width->description
msgid "Set maximum entry width"
msgstr "设置最大条目宽度"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->head1->description
msgid "Menu settings"
msgstr "菜单设置"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_tasks_priorities_highlight_entire_row->description
msgid "Colorize entire menu item"
msgstr "为全部菜单条目上色"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_tasks_priorities_highlight_entire_row->tooltip
msgid ""
"This option is useful, for example, when the Cinnamon theme used styles "
"entries with a non transparent background image. The background color set by "
"a priority tag will not be visible in this case. With this option enabled, "
"the entire menu item of a task will be colorized and not just its entry."
msgstr ""
"此选项很有用，例如在当Cinnamon主题使用具有非透明背景图像的样式条目时。优先级"
"标签设置的背景颜色在这种情况下将不可见。启用此选项后，任务的全部菜单条目将会"
"被着色，而不仅仅是其条目。"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->head9->description
msgid "Colors for \"@medium\" priority tags"
msgstr "\"@medium\"优先级标记的颜色"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->head6->description
msgid "Colors for \"@critical\" priority tags"
msgstr "\"@critical\"优先级标记的颜色"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_section_remove_native_entry_theming->description
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_remove_native_entry_theming->description
msgid "Remove native entry theming (only visuals)"
msgstr "移除本地条目主题（仅视觉效果）"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_set_custom_spacing->description
msgid "Custom elements spacing"
msgstr "自定义元素空间"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_set_custom_spacing->tooltip
msgid ""
"Some Cinnamon themes might set the spacing for the popup-menu-item class too "
"big or too small, resulting in too much space wasted inside this applet menu "
"or in elements to close to each other. This setting allows to change that "
"spacing."
msgstr ""
"一些Cinnamon主题可能会把弹出菜单条目类别的间距设置得太大或太小，导致在该小程"
"序菜单或元素中之间的空格太大。此设置可以更改间距。"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_logging_enabled->description
msgid "Enable logging"
msgstr "启用日志记录"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_logging_enabled->tooltip
msgid ""
"It enables the ability to log the output of several functions used by the "
"applet."
msgstr "它能够记录小程序使用的一些函数的输出。"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->head0->description
msgid "Applet settings"
msgstr "小程序设置"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_custom_label_for_applet->description
msgid "Custom label"
msgstr "自定义标签"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_custom_label_for_applet->tooltip
msgid "Enter custom text to show in the panel."
msgstr "输入要在面板中显示的自定义文本。"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_overlay_key->description
msgid "Keyboard shortcut to open and close the menu"
msgstr "打开和关闭菜单的键盘快捷键"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_remove_native_entry_theming_sizing->description
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_section_remove_native_entry_theming_sizing->description
msgid "Remove native entry theming (also sizing)"
msgstr "移除本地条目主题（和大小）"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_use_fail_safe->description
msgid "Avoid accidental deletions"
msgstr "避免意外删除"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_use_fail_safe->tooltip
msgid ""
"When enabled, to remove a task or a section of the menu, the Control key "
"needs to be pressed."
msgstr "启用后，若要移除任务或菜单的部分，需要按住Control键盘。"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->head8->description
msgid "Colors for \"@today\" priority tags"
msgstr "\"@today\"优先级标记的颜色"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_section_font_size->description
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_font_size->description
msgid "Label font size"
msgstr "标签字体大小"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_section_font_size->units
#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_font_size->units
msgid "ems"
msgstr "ems"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->head5->description
msgid "Task priorities settings"
msgstr "任务优先级设置"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_animate_menu->description
msgid "Animate menu"
msgstr "菜单动画"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_animate_menu->tooltip
msgid "Enables/Disables menu open/close animations."
msgstr "启用/禁用菜单打开/关闭动画。"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->head10->description
msgid "Colors for \"@low\" priority tags"
msgstr "\"@low\"优先级标记的颜色"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_notcompleted_character->description
msgid "Character/s for not completed tasks"
msgstr "未完成的任务的字符"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_notcompleted_character->tooltip
msgid ""
"The character or characters that will represent a not completed task on a "
"TODO file."
msgstr "将在TODO文件中表示未完成的任务的字符。"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_show_tasks_counter_on_applet->description
msgid "Display tasks counter on applet"
msgstr "在小程序显示任务计数"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->head11->description
msgid "Debugging"
msgstr "调试"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_tasks_priorities_colors_enabled->description
msgid "Enable priority tags colorization"
msgstr "启用优先级标签着色"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_tasks_priorities_colors_enabled->tooltip
msgid ""
"If enabled, this option will colorize a task entry depending on the tags "
"found on its text. Tasks can be \"tagged\" by simply writing \"@tagname\" as "
"part of the task text. For now, there are 5 priority tags available."
msgstr ""
"如果启用，此选项将根据在其文本上找到的标记对任务条目进行着色。只需通过简单地"
"将“@tagname”作为任务文本的一部分，即可对任务进行“标记”。现在有5个优先级标记可"
"用。"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_completed_character->description
msgid "Character/s for completed tasks"
msgstr "完成的任务的字符"

#. 0dyseus@SimpleToDoList->settings-schema.json->pref_task_completed_character->tooltip
msgid ""
"The character or characters that will represent a completed task on a TODO "
"file."
msgstr "将在TODO文件中表示完成的任务的字符。"

#~ msgid "bsaleil: Author of the gnome-shell extension called Todo list."
#~ msgstr "bsaleil：名为Todo List的gnome-shell扩展的作者。"

#~ msgid ""
#~ "Thomas Moreau: Author of the gnome-shell extension called Section Todo "
#~ "List."
#~ msgstr "Thomas Moreau：名为Section Todo List的gnome-shell扩展的作者。"

#~ msgid "eson57: Swedish localization"
#~ msgstr "eson57：瑞典语本地化。"

#~ msgid "giwhub: Chinese localization"
#~ msgstr "giwhub：中文本地化。"
